有冇人懷疑中國人唔係胎生

係卵生，一次可以生幾千隻

omg omg omg

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

點解會有咁撚多中國人

農村地區十幾歲就結婚 之後每年產卵一次

每一個月就可以生一次

依家我地要入d 殺蟲水先得

一個女人可以生七八隻 真係痴撚線

面神？ 依家買咩姐

不嬲都卵生 常識黎